\section{Recursos} \label{sec: Recusros}
    \subsection{Nomes das titulacións} 
        Grao en Enxeñería en Tecnoloxías Industriais 

        Grao en Enxeñería en Organización Industrial

        Grao en Enxeñería Eléctrica 

        Grao en Enxeñería Mecánica 

        Grao en Enxeñería en Electrónica Industrial e Automática 

        Grao en Enxeñería en Química Industrial
    \subsection{Tipografía}
        Times New Roman, 12 pt (ou similar)
    \subsection{Cor Azul}
        RGB: 0, 148,224
        
        CMYK: 75, 0, 8, 0

        http://imaxe.uvigo.es/index.php/cores
    \subsection{Figuras}
        Lorem ipsum dolor sit amet, at vivendo nostrum usu, lobortis mediocrem voluptatibus an sit.
        His eu mollis convenire dignissim, mei ea alia dicant, ignota latine rationibus sit ei.
        \\
        \begin{figure}[H]
            \centering
            \includegraphics[scale=0.31]{FotosPlantilla/EEI - logo.png}
            \caption{Logotipo da Escola de Enxeñería Industrial}
            {Fonte: \url{https://eei.uvigo.es/es/escuela/comunicacion/imagen/}}
            \label{fig:Logotipo da Escola de Enxeñería}
        \end{figure}
        Quo ut detracto definitiones, cu sonet homero has, ius amet omittam percipitur no. Antiopam
        repudiandae et pri, quaeque consetetur no eos, et sale nulla splendide sit. 
    
    \subsection{Encadernación}
        O TFG encadernarase nunha carpeta de proxectos con parafusos. A súa cor corresponderá co
        título de grao ao que corresponda o traballo segundo o cadro \ref{tab: Cores da encadernación do TFG en función da titulación}. 

        \begin{table}[H]
            \centering
            \caption{Cores da encadernación do TFG en función da titulación}
            \label{tab: Cores da encadernación do TFG en función da titulación}
            {Fonte: Modelo Plantilla EEI UVigo}
            \begin{tabular}{l c}
                \textbf{Titulación} & \textbf{Cor da encadernación} \\ \hline
                Grao en Enxeñería en Tecnoloxías Industriais & Marrón \\
                Grao en Enxeñería en Organización Industrial & Amarelo \\
                Grao en Enxeñería Eléctrica & Gris \\
                Grao en Enxeñería Mecánica & Vermello \\
                Grao en Enxeñería en Electrónica Industrial e Automática & Verde \\
                Grao en Enxeñería en Química Industrial & Azul \\ \hline
            \end{tabular}
            
        \end{table}